就黎聖誕，唔想被人扔閃光彈，就買個防彈盾牌（墨鏡）黎擋住

蟻多嬲死象